Joby telepod pro kit

想買枝joby去旅行用，諗住帶rx100
本身想買枝joby 1K/3K，但又見到枝telepod好似幾好可以當埋枝短腳架＋自拍棍用
究竟買gorillapod定telepod好

啱啱買左呢支野去旅行
比我想像中重同大舊，可能我女仔
同埋佢伸到最長都唔算好高
不過幾硬淨，風雪下都企得穩
但佢伸出黎支棍我成日都覺得扭唔夠緊
天氣又凍成日係咁扭扭扭都幾煩
俾我再揀我會寧願分開買，腳架一支，自拍棍一支

我就係唔想帶腳架去先考慮緊呢枝，覺得有枝咁細又可以伸長好方便但扭得唔夠緊都係個concern
咁姐係買gorillapod會好d?

天氣凍我無力水扭緊佢姐
你自問手碗夠力扭得緊都ok既
gorillapod一樣唔高架喎
你睇你去咩地方有咩要求再諗諗啦
(我去鄉郊平地多，無野俾佢抓住所以無買到佢)